係咪得我一個將姜丹尼爾同姜濤撈亂咗？

唔怪之得一開始聽姜濤個名完全冇違和感
仲以為佢係韓國人

*kpop仔

男人老狗點會留意kpop男團

真
所以撈亂咗都唔知

差咁撚遠

女人咪覺得遠囉
我覺得kpop男女個個差唔多樣/名

姜大衛都係直頭三父子

真後生都係呢個style

乜阿==差好遠喎ching